中國傳禁購澳洲煤

煤係澳洲幾重要嘅出口，係咪好大鑊

唔買? 燒人類脂肪發電呀?
北大荒11月12月 哈哈哈

冬天未到，係寸嘴的

唔緊要，香買完再賣返大陸

Push

中間又俾人掠一筆

上年有唔係有單居民用支那安全煤即中毒死，消滅低端人口最好方法

去八寶山起返啲壽材骨粉出嚟燒頂到2月北京一個星期既
唔買邊LUN個凍呀
澳洲12月最暖,
中國閪? 挑

睇錯做 中國禁澳洲傳媒

電廠最大鑊
中國煤雜質多 易整壞發電機

支那係第三國買煤補數，點知第三國唔夠煤賣，要係澳洲入口再賣比支那，中間食咗幾重水，但支那當刻唔夠煤，點都要買貴煤。

結論係中國又成最大贏家

1月開始燒咗唔少用嚟發電啦

用自家山西煤

印, 日, 韓, 台,
4個國家應該有能力分左中國本身既進口量
但中國有冇可能唔靠澳洲煤就好難講

哦

不買不買還是買

燒屍咪得 咁多人口